<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">LaRoomy</string>
    <string name="app_version">App-Version 2.1.0</string>
    <!-- UI Strings -->
    <string name="MA_AvailableDevicesPresentationTextViewText">Gerät auswählen:</string>
    <string name="MA_NoAvailableDevices">Keine Geräte gefunden. Bitte stellen Sie sicher dass das Gerät mit dem System gekoppelt ist.</string>
    <string name="MA_PopUp_SettingsTitle">Einstellungen</string>
    <string name="MA_PopUp_InformationTitle">App-Info</string>
    <string name="MA_PopUp_HelpTitle">Hilfe Themen</string>
    <string name="MA_PopUp_ShowLogTitle">Protokoll anzeigen</string>
    <string name="MA_PopUp_ReloadList">Liste aktualisieren</string>



    <string name="CA_Connecting">Verbinde..</string>
    <string name="CA_Connected">Verbunden</string>
    <string name="CA_Authenticate">Authentifiziere..</string>
    <string name="CA_AuthSuccess">Authentifikation erfolgreich - Suche nach Geräte-Eigenschaften</string>
    <string name="CA_BindingPasskeyRejected">Falscher Bindungs-Code: Verbindung abgelehnt</string>
    <string name="CA_BindingNotActivated">Geräte-Bindung ist erforderlich, aber deaktiviert in App-Einstellungen</string>
    <string name="CA_TimeoutForConnection">Zeitüberschreitung - Gerät nicht erreichbar</string>


    <string name="DMA_ConnectionStatus_disconnected">getrennt</string>
    <string name="DMA_ConnectionStatus_connected">verbunden</string>
    <string name="DMA_Ready">Bereit</string>
    <string name="DMA_DeviceConnectionSuspended">Verbindung unterbrochen</string>
    <string name="DMA_LoadingPropertiesUserInfo">Lade Eigenschaften..</string>
    <string name="DMA_NoConnection">Keine Verbindung</string>


    <string name="RGB_HeaderText">RGB Steuerung</string>
    <string name="RGB_OnOff">An / Aus</string>
    <string name="RGB_SingleColorModeButtonText">Einzelfarbe</string>
    <string name="RGB_TransitionModeButtonText">Farbübergang</string>
    <string name="RGB_TransitionSpeedSeekBarText">Geschwindigkeit</string>
    <string name="RGB_SoftTransitionSwitchText">Weicher Übergang</string>

    <string name="ELS_HeaderText">Ex Level Select</string>
    <string name="ELS_OnOff">An / Aus</string>

    <string name="STS_HeaderText">Zeit Auswahl</string>
    <string name="STS_Hours">Stunden</string>
    <string name="STS_Minutes">Minuten</string>
    <string name="STS_Seconds">Sekunden</string>
    <string name="STS_TimePlaceholder">00 : 00</string>

    <string name="NavCon_HeaderText">Navigator</string>

    <string name="TFS_HeaderText">Zeit-Fenster wählen</string>
    <string name="TFS_From">Von</string>
    <string name="TFS_To">Bis</string>

    <string name="BGA_HeaderText">Balkendiagramm Anzeige</string>

    <string name="UnlockCtrl_HeaderText">Entsperren</string>
    <string name="UnlockCtrl_ConditionText_Locked">Verriegelt</string>
    <string name="UnlockCtrl_ConditionText_Unlocked">Entriegelt - Zum verriegeln Symbol berühren</string>
    <string name="UnlockCtrl_PinEntryText">PIN:</string>
    <string name="UnlockCtrl_ButtonText_Show">Anzeigen</string>
    <string name="UnlockCtrl_ButtonText_Hide">Verbergen</string>


    <string name="GeneralMessage_reconnected">Verbindung wiederhergestellt</string>
    <string name="GeneralMessage_connectionSuspended">Verbindung unterbrochen</string>
    <string name="GeneralMessage_connectingFailed">Verbindung fehlgeschlagen:</string>
    <string name="GeneralString_OK">OK</string>
    <string name="GeneralString_Cancel">Abbrechen</string>

    <string name="InfoActivity_HeaderText">LaRoomy</string>
    <string name="InfoActivity_AppDescription">Dynamische Fernsteuerung</string>
    <string name="InfoActivity_AppVersionEntry">App-Version </string>
    <string name="InfoActivity_CopyrightLaroomySoft">&#169; 2021 Laroomy-Soft</string>
    <string name="InfoActivity_CEOHansZimmermann">CEO Hans Philipp Zimmermann</string>
    <string name="InfoActivity_AllRightsReserved">Alle Rechte vorbehalten</string>
    <string name="InfoActivity_MailTo">info@laroomy.de</string>
    <string name="InfoActivity_PrivacyPolicyHeader">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="InfoActivity_PrivacyPolicy_Text">Laroomy-Soft(Hans Philipp Zimmermann) hat die LaRoomy App als kostenlose App erstellt. Dieser SERVICE wird von Hans Philipp Zimmermann kostenlos zur Verfügung gestellt und ist für die unveränderte Verwendung vorgesehen. Auf dieser Seite werden Benutzer über meine Richtlinien zur Erfassung, Verwendung und Offenlegung persönlicher Informationen informiert, falls sich jemand für die Nutzung meines Service entschieden hat. Wenn Sie sich für die Nutzung meines Dienstes entscheiden, stimmen Sie der Erfassung und Verwendung von Informationen in Bezug auf diese Richtlinie zu.</string>
    <string name="InfoActivity_PP_InformationCollectionAndUse_Header">Sammlung und Verwendung von Informationen</string>
    <string name="InfoActivity_PP_InformationCollectionAndUse_Text">Die App sammelt keine persönlichen Daten. Die App verwendet jedoch Dienste von Drittanbietern, die möglicherweise Informationen sammeln, mit denen Sie identifiziert werden. Link zu Datenschutzbestimmungen von Drittanbietern, die von der App verwendet werden:</string>
    <string name="InfoActivity_PP_ThirdPartyServiceLink_one">Google Play Services</string>
    <string name="InfoActivity_PP_LogDataHeader">Log Data</string>
    <string name="InfoActivity_PP_LogDataText">Ich möchte Sie darüber informieren, dass ich bei jeder Nutzung meines Dienstes im Falle eines Fehlers in der App Daten und Informationen (über Produkte von Drittanbietern) auf Ihrem Telefon mit dem Namen "Protokolldaten" sammle. Diese Protokolldaten können Informationen wie die IP-Adresse (Device Internet Protocol), den Gerätenamen, die Betriebssystemversion, die Konfiguration der App bei Nutzung meines Dienstes, die Uhrzeit und das Datum Ihrer Nutzung des Dienstes sowie andere Statistiken enthalten.</string>
    <string name="InfoActivity_PP_LinksToOtherSitesHeader">Links zu anderen Seiten</string>
    <string name="InfoActivity_PP_LinksToOtherSitesText">Dieser Service kann Links zu anderen Websites enthalten. Wenn Sie auf einen Link eines Drittanbieters klicken, werden Sie zu dieser Site weitergeleitet. Beachten Sie, dass diese externen Websites nicht von mir betrieben werden. Aus diesem Grund empfehle ich Ihnen dringend, die Datenschutzbestimmungen dieser Websites zu lesen. Ich habe keine Kontrolle über Inhalte, Datenschutzrichtlinien oder Praktiken von Websites oder Diensten Dritter und übernehme keine Verantwortung dafür.</string>
    <string name="InfoActivity_PP_ChangesToThisPrivacyPolicyHeader">Änderungen dieser Datenschutzerklärung</string>
    <string name="InfoActivity_PP_ChangesToThisPrivacyPolicyText">Ich werde unsere Datenschutzrichtlinie von Zeit zu Zeit aktualisieren. Es wird daher empfohlen, diese Seite regelmäßig auf Änderungen zu überprüfen. Ich werde Sie über Änderungen informieren, indem ich die neue Datenschutzrichtlinie auf dieser Seite veröffentliche. Diese Richtlinie gilt ab dem 20.10.2020</string>
    <string name="InfoActivity_PP_ContactUsHeader">Kontaktieren Sie uns</string>
    <string name="InfoActivity_PP_ContactUsText">Wenn Sie Fragen oder Anregungen zu meiner Datenschutzrichtlinie haben, zögern Sie nicht, mich unter info@laroomy.de zu kontaktieren.</string>
    <string name="InfoActivity_TS_HeaderText">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="InfoActivity_TS_FirstChapter">Wenn Sie die App herunterladen oder verwenden, gelten diese Bedingungen automatisch für Sie. Sie sollten daher sicherstellen, dass Sie sie sorgfältig lesen, bevor Sie die App verwenden. Es ist Ihnen nicht gestattet, die App, einen Teil der App oder unsere Marken in irgendeiner Weise zu kopieren oder zu ändern. Sie dürfen nicht versuchen, den Quellcode der App zu extrahieren, und Sie sollten auch nicht versuchen, die App in andere Sprachen zu übersetzen oder abgeleitete Versionen zu erstellen. Die App selbst und alle damit verbundenen Marken, Urheberrechte, Datenbankrechte und sonstigen Rechte an geistigem Eigentum gehören weiterhin Hans Philipp Zimmermann. Hans Philipp Zimmermann setzt sich dafür ein, dass die App so nützlich und effizient wie möglich ist. Aus diesem Grund behalten wir uns das Recht vor, jederzeit und aus beliebigen Gründen Änderungen an der App vorzunehmen oder deren Dienste in Rechnung zu stellen. Wir werden Ihnen niemals die App oder ihre Dienste in Rechnung stellen, ohne Ihnen genau klar zu machen, wofür Sie bezahlen. Die LaRoomy-App speichert und verarbeitet personenbezogene Daten, die Sie uns zur Verfügung gestellt haben, um meinen Service bereitzustellen. Es liegt in Ihrer Verantwortung, Ihr Telefon und den Zugriff auf die App sicher zu halten. Wir empfehlen daher, dass Sie Ihr Telefon nicht jailbreaken oder rooten. Hierbei handelt es sich um das Entfernen von Softwareeinschränkungen und -beschränkungen, die vom offiziellen Betriebssystem Ihres Geräts auferlegt werden. Dies könnte Ihr Telefon für Malware / Viren / Schadprogramme anfällig machen, die Sicherheitsfunktionen Ihres Telefons beeinträchtigen und dazu führen, dass die LaRoomy-App nicht richtig oder überhaupt nicht funktioniert. Die App verwendet Dienste von Drittanbietern, die ihre eigenen Allgemeinen Geschäftsbedingungen deklarieren. Link zu den Allgemeinen Geschäftsbedingungen von Drittanbietern, die von der App verwendet werden:</string>
    <string name="InfoActivity_TS_SecondChapter">Sie sollten sich bewusst sein, dass es bestimmte Dinge gibt, für die Hans Philipp Zimmermann keine Verantwortung übernehmen wird. Für bestimmte Funktionen der App muss die App über eine aktive Internetverbindung verfügen. Die Verbindung kann Wi-Fi sein oder von Ihrem Mobilfunkanbieter bereitgestellt werden. Hans Philipp Zimmermann kann jedoch keine Verantwortung dafür übernehmen, dass die App nicht mit voller Funktionalität funktioniert, wenn Sie keinen Zugang zu Wi-Fi haben und keine haben von Ihrer Datenmenge übrig. Wenn Sie die App außerhalb eines Wi-Fi-Bereichs verwenden, sollten Sie beachten, dass Ihre Vertragsbedingungen mit Ihrem Mobilfunkanbieter weiterhin gelten. Infolgedessen werden Ihnen möglicherweise von Ihrem Mobilfunkanbieter die Datenkosten für die Dauer der Verbindung beim Zugriff auf die App oder andere Gebühren Dritter in Rechnung gestellt. Mit der Nutzung der App übernehmen Sie die Verantwortung für solche Gebühren, einschließlich Roaming-Datengebühren, wenn Sie die App außerhalb Ihres Heimatgebiets (d. H. Region oder Land) verwenden, ohne das Datenroaming zu deaktivieren. Wenn Sie nicht der Rechnungszahler für das Gerät sind, auf dem Sie die App verwenden, beachten Sie bitte, dass wir davon ausgehen, dass Sie vom Rechnungszahler die Erlaubnis zur Nutzung der App erhalten haben. In diesem Sinne kann Hans Philipp Zimmermann nicht immer die Verantwortung für die Art und Weise übernehmen, wie Sie die App verwenden. Sie müssen also sicherstellen, dass Ihr Gerät aufgeladen bleibt - wenn der Akku leer ist und Sie es nicht einschalten können, um den Service in Anspruch zu nehmen. Hans Philipp Zimmermann kann keine Verantwortung übernehmen. In Bezug auf die Verantwortung von Hans Philipp Zimmermann für Ihre Nutzung der App ist es bei der Nutzung der App wichtig zu berücksichtigen, dass wir uns auf Dritte verlassen, obwohl wir uns bemühen, sicherzustellen, dass sie jederzeit aktualisiert und korrekt ist um uns Informationen zur Verfügung zu stellen, damit wir sie Ihnen zur Verfügung stellen können. Hans Philipp Zimmermann übernimmt keine Haftung für direkte oder indirekte Verluste, die dadurch entstehen, dass Sie sich vollständig auf diese Funktionalität der App verlassen. Irgendwann möchten wir möglicherweise die App aktualisieren. Die App ist derzeit auf Android verfügbar. Die Anforderungen an das System (und für alle zusätzlichen Systeme, auf die wir die Verfügbarkeit der App erweitern möchten) können sich ändern. Sie müssen die Updates herunterladen, wenn Sie die App weiterhin verwenden möchten. Hans Philipp Zimmermann verspricht nicht, die App immer so zu aktualisieren, dass sie für Sie relevant ist und / oder mit der auf Ihrem Gerät installierten Android-Version funktioniert. Sie versprechen jedoch, Aktualisierungen der Anwendung immer zu akzeptieren, wenn sie Ihnen angeboten werden. Wir möchten möglicherweise auch die Bereitstellung der App einstellen und die Nutzung jederzeit beenden, ohne Sie darüber zu informieren. Sofern wir Ihnen nichts anderes mitteilen, enden bei einer Kündigung (a) die Ihnen in diesen Bedingungen gewährten Rechte und Lizenzen; (b) Sie müssen die App nicht mehr verwenden und (falls erforderlich) von Ihrem Gerät löschen.</string>
    <string name="InfoActivity_TS_ChangesToThisTermsHeaderText">Änderungen dieser Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="InfoActivity_TS_ChangesToThisTermsContentText">Ich kann unsere Allgemeinen Geschäftsbedingungen von Zeit zu Zeit aktualisieren. Es wird daher empfohlen, diese Seite regelmäßig auf Änderungen zu überprüfen. Ich werde Sie über Änderungen informieren, indem ich die neuen Allgemeinen Geschäftsbedingungen auf dieser Seite veröffentliche. Diese Allgemeinen Geschäftsbedingungen gelten ab dem 20.10.2020</string>
    <string name="InfoActivity_TS_ContactHeaderText">Kontaktieren Sie uns</string>
    <string name="InfoActivity_TS_ContactContentText">Wenn Sie Fragen oder Anregungen zu meinen Nutzungsbedingunen haben, zögern Sie nicht, mich unter info@laroomy.de zu kontaktieren.</string>

    <string name="SetupActivity_Header">Einstellungen</string>
    <string name="SetupActivity_AutoConnectElementText">Automatisch verbinden</string>
    <string name="SetupActivity_AutoConnectHint">Wenn diese Einstellung aktiviert ist, dann wird die App versuchen eine Verbindung zum letzten erfolgreich verbundenen Gerät herzustellen. Wenn nur ein Gerät verfügbar ist, dann wird dieses automatisch verbunden.</string>
    <string name="SetupActivity_CustomBindingCodeElementText">Benutzerdefinierten Bindungs-Key verwenden</string>
    <string name="SetupActivity_CustomBindingCodeHint">Standardmäßig wird ein zufällig generierter Schlüssel verwendet. Dieser kann hier geändert werden.</string>
    <string name="SetupActivity_BindingCodeDescriptor">Bindungs-Code</string>
    <string name="SetupActivity_ListAllDevicesElementText">Alle Bluetooth-Geräte auflisten</string>
    <string name="SetupActivity_ListAllDevicesHint">Es werden alle mit dem System gekoppelten Geräte aufgelisted. Standardmäßig werden nur Geräte aufgelistet, die den LaRoomy Namenskonventionen entsprechen</string>
    <string name="SetupActivity_UUIDManagerButtonText">UUID Profile verwalten</string>
    <string name="SetupActivity_EnableLoggingElementText">Verbindungsprotokoll erstellen</string>
    <string name="SetupActivity_EnableLoggingHint">Es wird ein temporäres Protokoll der Übertragung erstellt. Unter Umständen führt das zu einer Beeinträchtigung der Performance, kann aber bei der Entwicklung des Endgerätes hilfreich sein.</string>
    <string name="SetupActivity_ShowLogButtonText">Protokoll anzeigen</string>
    <string name="SetupActivity_PassKeyMustNotBeEmpty">Schlüssel darf nicht leer sein.</string>
    <string name="SetupActivity_PassKeyMaxIs10Character">Schlüssel darf maximal 10 Zeichen enthalten.</string>
    <string name="SetupActivity_PassKeyContainsInvalidCharacter">Schlüssel enthält ungültige Zeichen.</string>
    <string name="SetupActivity_ResetDataButtonText">App zurücksetzen</string>
    <string name="SetupActivity_KeepScreenActiveElementText">Bildschirm aktiv halten</string>
    <string name="SetupActivity_KeepScreenActiveHint">Verhindert den Stromsparmodus wenn das Gerät verbunden ist.</string>


    <string name="ResetAppActivity_HeaderText">App-Daten zurücksetzen</string>
    <string name="ResetAppActivity_SelectDataActionText">Daten auswählen:</string>
    <string name="ResetAppActivity_SelectAllCheckBoxText">Alle auswählen</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetAppSettingsCheckBoxText">App Einstellungen</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetBindingDataCheckBoxText">Bindungsdaten</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetUUIDProfilesCheckBoxText">UUID Profile</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetDefaultBindingKeyCheckBoxText">Standard Bindungs-Schlüssel</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetAppSettingsCheckBoxHint">Die allgemeinen Einstellungen werden auf Standardwerte zurückgesetzt.</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetBindingDataCheckBoxHint">Alle Daten bezüglich der Geräte-Bindung werden gelöscht. Inklusive the geteilen Bindungsdaten.</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetUUIDProfilesCheckBoxHint">Alle UUID-Profile werden gelöscht. Statische Profile bleiben erhalten.</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetDefaultBindingKeyCheckBoxHint">Es wird ein neuer Zufalls-Schlüssel generiert. Vorsicht mit dieser Reset-Option wenn Geräte den aktuellen Bindungs-Schlüssel benötigen.</string>
    <string name="ResetAppActivity_CancelButtonText">Abbrechen</string>
    <string name="ResetAppActivity_ResetButtonText">Reset</string>
    <string name="ResetAppActivity_NoDataSelected">Keine Daten ausgewählt.</string>
    <string name="ResetAppActivity_DialogMessage">Die ausgewählten Daten werden gelöscht oder auf Standartwerte zurückgesetzt.</string>
    <string name="ResetAppActivity_DialogTitle">Reset</string>
    <string name="ResetAppActivity_DialogPositiveButtonText">OK</string>
    <string name="ResetAppActivity_DialogNegativeButtonText">Abbrechen</string>



    <string name="DeviceSettingsActivity_HeaderText">Geräte-Einstellungen</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_UserInfo_Connected">Gerät verbunden</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_UserInfo_Disconnected">Gerät getrennt</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_BindingSwitchDescriptor">Gerätebindung aktivieren</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_BindingPurposeHintForEnable">Beim Aktivieren wird eine Anforderung zum Herstellen einer Bindung wird an das Gerät gesendet. Wenn das Gerät diese Funktion unterstützt, wird der Bindungs-Schlüssel an das Gerät übermittelt und ist für alle nachfolgenden Verbindungen mit dem Gerät erforderlich.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_BindingPurposeHintForDisable">Beim Deaktivieren wird eine Anforderung zum Löschen der Bindung wird an das Gerät gesendet. Es wird kein Bindungs-Schlüssel mehr benötigt um eine Verbindung herzustellen.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_FactoryResetButtonDescriptorText">Werkseinstellungen</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_FactoryResetButtonText">Reset</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_FactoryResetConfirmationMessage">Das Gerät wird auf Werkseinstellungen zurückgesetzt. Sind Sie sicher?</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_ShareButtonDescriptorText">Geräte-Bindung teilen</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_ShareButtonHint">Die Geräte-Bindung für dieses spezifische Gerät wird geteilt. Die Daten werden verschlüsselt und der Schlüssel ist nicht sichtbar für den Empfänger oder irgendjemanden sonst.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_FactoryResetHint">Es wird eine Anforderung zum Zurücksetzen an das Gerät gesendet.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_BindingNotSupportedNotification">Die Geräte-Bindungsfuntion wird von diesem Gerät nicht unterstützt.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_OnlyTheOriginCanShareTheBindingNotification">Die Verbindung mit diesem Gerät wurde durch einen geteilten Bindungs-Schlüssel hergestellt. Das teilen eines geteilten Schlüssels ist nicht möglich. Nur der Urheber kann die Verbindung teilen.</string>
    <string name="DeviceSettingsActivity_OnlyTheOriginCanReleaseTheBinding">Die Verbindung mit diesem Gerät wurde durch einen geteilten Bindungs-Schlüssel hergestellt. Nur der Urheber kann die Geräte-Bindung entfernen.</string>



    <string name="AppHelpActivityHeaderText">Hilfe-Themen</string>
    <string name="AppHelpTopic_ConnectDevice">Neues Gerät verbinden</string>
    <string name="AppHelpActivityGotoBluetoothButtonText">Bluetooth-Einstellungen öffnen</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_ConnectDevice_Explanation">Um das Gerät verwenden zu können muss es vorher gekoppelt werden.</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_ConnectDevice_P1">1. Stellen Sie sicher dass das Gerät erreichbar ist. Verringern Sie gegebenenfalls den Abstand zum Gerät</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_ConnectDevice_P2">2. Öffnen Sie die Bluetooth-Einstellungen und suchen Sie nach Geräten.</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_ConnectDevice_P3">3. Wenn das gewünschte Gerät gefunden wurde, klicken Sie darauf um es mit dem System zu koppeln. Sie werden möglicherweise nach einem Passwort gefragt, probieren Sie etwas wie 000000 oder 123456.</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_ConnectDevice_P4">4. Nachdem das Gerät erfolgreich gekoppelt ist, öffnen Sie die Laroomy App. Das Gerät sollte nun angezeigt werden.</string>
    <string name="AppHelpActivity_Topic_DeviceBinding">Geräte-Bindung</string>

    <string name="UUIDProfileActivity_HeaderText">UUID Profile</string>

    <string name="ViewLogActivity_HeaderText">Verbindungs-Protokoll</string>
    <string name="ViewLogActivity_NotificationNoLogDataAvailable">Keine Protokolldaten vorhanden</string>



    <string name="DataSharingActivity_GoToMainButtonText">Zurück zur App</string>
    <string name="DataSharingActivity_BindingDataSuccessfulSet">Geräte-Bindung erfolgreich gespeichert.</string>
    <string name="DataSharingActivity_Error_BindingDataInvalidFormat">Fehler: Ungültiges Daten-Format.</string>



    <string name="EditUUIDProfileActivityHeaderPlaceholderText">UUID Profil</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityHeaderEditModeText">UUID Profil ändern</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityHeaderNewModeText">Neues UUID Profil anlegen</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityModeError">Modus-Fehler</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityServiceUUIDDescriptorText">Service UUID:</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityCharacteristicUUIDDescriptorText">Characteristic UUID:</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityProfileNameDefaultValue">Eigenes Profil 1</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityProfileNameDescriptorText">Profil-Name:</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityHelpText">Die eingegebene UUID darf nur die Nummern 0 bis 9, die Buchstaben a bis f und den Bindestrich enthalten. Das UUID-Format muss beachtet werden. Zum Beispiel: 0000f5ff&#8211;0000&#8211;1000&#8211;8000&#8211;00805f9b34fb\nDurch tippen auf den entsprechenden Descriptor über der Box kann eine standard-UUID generiert werden.</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivitySaveButtonText">Speichern</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityDeleteButtonText">Löschen</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityButtonTextDiscard">Verwerfen</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityIsStaticProfileNotification">Dies ist ein statisches Profil. Änderungen haben keine Auswirkungen. Erstellen Sie ein neues Profil um eigene UUIDs zu definieren.</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityInvalidUUIDNotification">Ungültiges UUID-Format.</string>
    <string name="EditUUIDProfileActivityProfileNameAlreadyExistNotification">Profil-Name existiert bereits.</string>




    <!-- Image content descriptions -->
    <string name="AvailableDeviceListImageDescription">Image for the appropriate device identification</string>
    <string name="DeviceTypeHeaderImageDescription">Image for the appropriate device</string>
    <string name="DeviceTypeHeaderImageButtonDescription">Button to remove the device and select a new device</string>
    <string name="DeviceInfoSubHeaderImageDescription">Image for the additional device info</string>
    <string name="DevicePropertyListElementImageDescription">Image for the appropriate device property</string>
    <string name="NavigateForwardImageDescription">Image-Arrow to navigate forward</string>
    <string name="DeviceReConnectImageButtonDescription">ImageButton to open the device-settings</string>
    <string name="BackImageButtonDescription">Button with the purpose to navigate back to the deviceMainActivity</string>
    <string name="InformationImageDescription">Button to open the info-activity</string>
    <string name="SettingsImageDescription">Button to open the main-settings-activity</string>
    <!-- Labels -->
    <string name="MainActivityLabel">Start-Activity of the LaRoomy App</string>
    <string name="LoadingActivityLabel">Activity shown during the initialization process</string>
    <string name="DeviceMainActivity">Activity to show the primary properties of the device</string>
    <!-- Errors -->
    <string name="Error_ConnectionFailed_NoDevice">Kein gültiges Gerät gefunden</string>
    <string name="Error_SavedBindingKeyIsEmpty">Verbindungsschlüssel konnte nicht geladen werden. Schlüssel war null.</string>


    <!-- FileKeys: -->
    <!-- FileKeys are not translateable -->

    <!-- DataKeys: -->
    <!-- DataKeys are not translateable -->


    <!-- Working elements -->
    <string name="UniversalPlaceholderName">This is a Placeholder</string>
    <string name="ConnectedDevicePlaceholderName">Gerät 001</string>
    <string name="LaRoomyDevicePropertyNamePlaceholder">Device Property Placeholder</string>
    <string name="LevelIndicationTextPlaceholder">100%</string>
    <string name="PropertySubPagePlaceholder">This is a property Page</string>
    <string name="RGBPageColorSelectionInformation">Selected Color: </string>
    <string name="info_activity_placeholder">Info Activity</string>
    <string name="app_settings">App-Settings</string>
    <string name="binding_code_placeholder">h5G+s%gt</string>
    <string name="pinCodePlaceholder">*****</string>
    <string name="ConnectionLog_NoContent">Keine Daten vorhanden..</string>


</resources>
